「罷韓」引發反向罷免潮

高雄市長韓國瑜被公投罷免後，網上有人號召罷免多名與國民黨對立陣營的議員。

靠與韓國瑜質詢聞名的時代力量高雄市議員黃捷是其中一位被提起罷免的議員，針對她的罷免案，第一階段連署門檻已經達標。

她形容自己是「報復性反撲」的「箭靶」，對此感到遺憾，又指若通過罷免，她不會戀棧職位。

國民黨柒到地底泥咁，仲要執咋沙

過到第一階段再開post

國民狗都幾天真架噃
以黃捷既人氣 一下就諗住打大佬？ 笑撚死人咩

四個字都唔明
大勢已去

最後咪又係鬥人多
100萬對60萬

btw你過到二十萬聯署先算

算把啦 中共係台灣既代言人